【為星期日正名】啱啱星期日係自發！係自發！各區開花，RE魏書洛陽城巴打個po，商場戰必須打！

啱啱星期日
我地有手足比黑警放TG逼迫差少少就冇命依家垂危
有單拖面對黑警爆曬缸既將軍澳義士

但其實星期日好緊要！
事先其實係冇大型號召過各區開花既，得星期六晚小規模推po（在此感謝手足）

係沙田手足帶頭、大埔玩足一晚、屯門元朗都出左黎、最尾將軍澳埋齋！

效果係咩？
記得星期六我地好灰機比黑警打壓覺得當日接近係白做
覺得香港人反抗只係口號
港共政府建制派準備開香檳話暴力退潮

結果呢！
係自發各區開花！自發呀！
商場戰上個禮拜誠然都有被捕、有流血
但係比起喺港島太子大路上面比黑警掃蕩、行人路上面濫捕濫暴發洩——
黎得再安全一啲
都唔係港豬已經見慣既事
既然暫時短期目標我地唔清晰
我地仲試緊組織三罷、我地等人權法
我地有迷失，需要儲氣文宣搞下一次大遊行乜柒都好
暫時不如shift去商場戰
睇下飛天南（升天）巴打既po
只有堅持先有希望而唔係倒轉

商家佬你想獨善其身？
港豬你想星期六落apple store玩手機、星期日食元氣？？？

我地要撚到你真點零售寒冬、直到聖誕、直到五大訴求被滿足！
攬炒呀屌你老母

推

仲有太古街坊！
我地有兩公婆俾人捅腹部
我地要打落去
堅持落去

商場戰

要幫科大手足行埋落去
要幫好多好多人行落去

SSP被撞腳既女仔
TST被射眼既女仔
金鐘被射眼既老師
荃灣中槍既健仔、被斬腳既手足
太多太多喇
一定唔可以休息、一休息就玩完

大埔被劏肚既男仔
上水被逼跳橋既男仔
觀塘都有個差啲被射盲

差唔多區區都有喇
你嗰區仲有冇原因唔出黎 繼續休息？？